有無巴打係大阪 諗住黎緊快閃 想知而家個邊情況

黎緊7月中想去大阪 但上個月地震完又有啲擔心
所以想問下大家而家大阪情況係點呢

無事

屌你 成個月乜撚都震完啦

成日都震啦大驚小怪

之後都冇大震，即管黎